收水藍楓幣 1:7

有意add TG
tg: Iambluedada